入嚟講兩句 想時間快啲過 (19)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖

大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！冇我嘅事絲！獵豹絲！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

新人留名

報道師

LM先

珍？

你好

請講

恭喜

恭喜！

百厭星！

珍啊

洗唔洗咁快手

你？

你好 識得蒼老師嘅人

教我點牛女啦

我係粉絲

是頭香師

我又嚟了心情唔係幾好

求教學溝女師

笑

想搶#2

咪笑 巴打好認真咁教緊我

唔識牛女

蒼老師係邊位

大家好

越黎越多野唔同步 覺得點講都唔會有分別咁

是我的#3留俾你

大家好唔夾？

唔要
follow me gor

好多方面都夾既 但覺得越黎越無將來 好似成日都係我一個人係度行咁 同佢反映過 佢回應都唔回應下我..

好似頭先同佢傾咁 佢本身中學好早就無讀 依家讀緊毅進 學校已經同佢講出席率唔夠 但佢成日都會話好攰起唔到身 頭先已經用鼓勵佢說話黎氹佢叫佢儘量啦捱多幾個月 佢又係唔應我 講多幾句就話我講夠未

巴打希望伴侶都有一定嘅上進心？

擱淺1號

你靚仔啲

唔通你俾女牛

係我牛佢

要好好錫佢呀

其實可以唔洗架 佢唔讀出黎做野我都ok 但佢自己又想讀 咁我咪出錢比佢讀 但成日咁樣我覺得又哂錢又哂時間

一定一定 我點都唔會放手架

#2 is me dic

禾刀想聽

咪係囉

塵巴咪玩 我柒頭

勇敢難孩

不如咁問自己啦
其實佢個人咁冇上進心
你覺得佢符唔符合或者迎唔迎合你期望嘅將來

主動出擊師

我有試過呀 但成日得到既結果係比佢話返轉頭 or 用背脊對住我

又扮新人

下次我會搶到

冇你份

起碼唔係亂咁主動出擊

典解你可以咁風趣幽默

但係你賭到日日破產

段關係平唔平等架

Me2

自私傾

唔介意出錢 但都想出得有價值少少

燃樓豬師

我覺得好有feel喎

多謝晒 小妹都覺

上進心呢樣我唔介意 但成日好似無得say or say完又唔理 好攰

屌你老尾
真 日日都破產幾次

You fake
Me real

留名

是
[洞洞丸已被群組管理員移除]

豹豹今晚食咩

小妺不嬲自私

信我 貨金 啲牌勁靚

Oh..

可唔可以唔巧移除洞洞丸

可能

唔俾笑口組me食

真 9成9課金先有好牌

唔摸耳

你又知
小妹堅自私🙏🏻🙏🏻🙏🏻

馬思傻喲？

擱淺你今日仲有冇胃唔舒服？

三點瞓算唔算乖孩子

洞洞丸巧橙

yes..

好耐冇見大家 最近開始多野搞 應該都好小再睇post

好耐冇見大家了

點俾梨食

有冇人想玩陣開心鬥一番我down左都仲未玩過

佢都有上黎話過我脾氣唔好 可能有時大家各有各說法

大忙人

橙得過我哋班單身狗

大忙師

如果是乖孩子可以俾家姐讚

想玩!

兔仔師

有冇人莊！

I’m here

上嚟？？？依個post????

好打意

無錯！早啲瞓仲好

細心師

一號擱淺in mi da!

感情台開既post 唔係呢度

可以！

好jeng

現在

講佢又唔聽罵佢會罵返我 佢受軟唔受硬
夜晚佢會成日扎醒所以咁攰 佢本身又有抑鬱
好多野都會諗埋一邊

有個問題想問下，你明知佢受軟唔受硬、其實你每次鬧完佢係咪預左佢鬧返你？

好努力做好自己但好似唔夠好咁

想再問多樣野，受軟唔受硬既人應該係接受唔到人直接鬧佢，就算係佢做錯野咁如果有次佢做錯野你好直接咁鬧佢，佢話返你轉頭你會點做？

盡左力未？

以前既我會同佢嘈 依家可能自己行開下掛

夠唔夠好係問自己嘅啫 唔係由人地去判斷

你覺得自己真係努力咗就好好

但當然都可以突破自己 改進下 做得更好

你係巴打？

係呀

咁睇黎你真係好愛佢、我都好想學識行開下

但佢成日都話感受唔到 佢話係佢問題 佢係咪感覺都feel唔到 有時炆一句佢都會話我態度差咁 好多野依家都唔敢講出黎

唔敢講出黎遲早出事啵、有時啲野忍到就忍，忍唔到就爆我自己就覺得好正常不過都好睇爆完之後點處理，大家都愛大家既爆完就算、解決問題最緊要

唔係拖鞋？

咩來

就係越黎越覺得提出左問題佢唔理咁 有時我屈住屈住唔講自己唔開心佢會知 但佢會話我負面佢會仲負面過我

但係同一個愛你嘅人面對呢個病有咩問題

但佢會話我負面佢會仲負面過我<<
都岩既..抑鬱症係會比平常人留意其他人既情緒,但繼而諗到D野亂哂...
但佢擺明就隨口UP啦...
E家係你愛佢多過係佢愛你...

只差一點點

我係樓主
只不過我想知道點解有抑鬱症嘅人會想人哋放棄佢

新人lm

我記得佢同我講過
如果我太擔心佢 反而會令到佢覺得好大壓力

佢會唔會好多野都怪有抑鬱做唔到

我要問下 不過再咁落去我都就頂唔順

想知起唔到身主因係情緒病定係本身性格

唉..我都因為身體太差,個腦好似好攰咁搞到腦轉數好慢...好辛苦

但係佢咁樣樣完全睇唔到佢係想面對呢個病

你都早啲抖下啦 有野做搞到唔可以瞓住？

頂..搞唔清楚個reply係回覆比邊一個人,搞到唔知邊個打邊個

但佢會覺得自己已經做左好多 只係人睇唔到
中立黎講係有進步既 同埋我知抑鬱唔迫得 要一步一步黎

好渣

我意思係就算佢有心要改
但係佢自己都冇乜採取行動

係
即係你話如果一件事拖半個鐘去做 我都覺得可以接受
但係拖兩日 係咪真係想去改變自己嘅一個行為呢？

求成品圖！

醫生叫佢有時口講唔出咩事可以試下用打字方式 有時佢講唔出我就比部電話開埋notes果版比佢 佢都一樣講唔出 要花好多時間佢安慰好佢情緒先 但可能講幾句之後又會講唔到落去or嘈.
另外佢成日話好攰唔肯起身果樣 我成日會諗 你都見我瞓得兩三個鐘都要死去返工啦 你瞓咗八個鐘十個鐘都仲話自己攰唔肯起身上堂 有時我都唔知點樣可以唔炆 炆又會話我都唔明 咁我真係唔明呀嘛

但係有抑鬱症嘅人真係會比普通人瞓得多
而且瞓得多都係會覺得好攰

仲要啲雀係佢想養而養 又唔好好打理成日要我清理餵野食換水 仲嫌我唔夠多野做

我明 但依家佢除左讀埋個書都無其他野要佢煩 係可以係讀書以外既時間慢慢瞓架嘛 一日上堂都係最多6個鐘姐

我都覺

又唔係話呃既 睇得出啲野佢又唔開心 只係講多幾句佢聽唔入耳又會無得講

問心嗰句 你諗住咁樣包容佢包容到幾時？
你包唔包容到咁耐？
依家佢完全冇諗住改變咁樣樣 你啲耐性可以用到幾時？

限期係幾時？

醫生叫佢有時口講唔出咩事可以試下用打字方式 有時佢講唔出我就比部電話開埋notes果版比佢 佢都一樣講唔出<<時間E一步佢係有心呃你,佢唔想講
要花好多時間佢安慰好佢情緒先 <<佢發脾氣定唔開心定咩先?
但可能講幾句之後又會講唔到落去or嘈.

上個靚水

講唔出係佢唔開心緊講唔出 講唔到落去原因係佢唔想聽咁多道理只係想人氹掛

又買衫又買袋 覺得自己形象改造計劃越嚟越進展得好

唉 我喜歡的人好似不喜歡我

因咩事？

你買咗牛仔褸？

唔係呀

幾時同樓豬行街街

講嚟聽下

今個月都仲可以 差唔多開始要做嘢啦

分手幾耐？原因係？

真
又就嚟mt stress!!

長話短說
我約佢出街 佢兜個圈推咗我
但面對面傾計果陣正正常常 相處都close

我睇唔透

佢推咗你之後 佢有冇提出另外一個時間約你出嚟?

下次同你買你會知

唔係好明你講緊咩

冇啊
唔似係因為唔得閒 似係唔想去多啲
其實我都收咗自己皮

冇嘢喇我冇睇名柒咗以為係第二個

HI

即係大家都想同對方傾但係冇話題？

我以為係我個friend去買衫我諗住幫佢襯衫

你係女仔？

Bb

牙6

係啊

開下話題 睇下對方有咩興趣
再了解下佢日常生活習慣

牙圖 早晨

但係點解唔出街就要收自己皮？

牙港
整完？

牙綠啱啱do asm？

新人留名 想搵人傾下偈

你好
歡迎吹水鳩up

蒸緊牙
希望成功
不過睇落隻色似椰汁go

想吃

淺啡色咁樣？

驚緊唔實

有咩好尷 現實中識？如果唔會見面咪吹下水 傾下計 分享下生活

其實佢私chat好少覆我 有時又會hea覆
暗示咗幾次想約佢出去都冇反應

咁其實佢對我有興趣就會想出街架啦

淺黃色

是

識咗好耐？

係 唔識做

所以其實都收得皮啦
最唔明係佢面對面相處都冇乜野 係close架喎

我9up師
想傾d咩

又唔算好耐嘅 半年幾啦

咁應該對你係普通朋友
因為我見你話同你相處close所以先問你

年go其實用咩整

約下出去囉
醒水少少啦

牙綠讀咩科？

有冇試過上網問人？

面對面係close架 可能係我一廂情願

9up師
起朵

好似要粉加水
但係唔知係咪鷹粟粉

有機會約得到就去馬啦

點close法先

蔗糖 糯米粉 澄粉 椰奶
我都唔知原來咁甜

點問 講緊course hero個d?

糯米粉

使唔使我幫你起一個

唉 好傷心
不過早啲知冇結果都好嘅 快啲整理心情都好嘅

係咪用黑糖

雖然現實生活算係有唔少朋友 但有時候覺得都幾孤獨 想同人傾下自己嘅煩惱但又唔想同身邊嘅人講 因為唔想破壞氣氛 覺得同陌生人講可能會舒服啲 久而久之覺得自己愈嚟愈孤獨 有心事有煩惱都唔知點算好 好似無人幫到自己咁 係咪好怪

叫你俾個機會自己都縮沙
睇下約佢佢肯唔肯再算啦！
約佢去整下陶瓷呀 去下玩呀咁
最緊要係有嘢要做 唔使尷尬！

我淨係整蛋糕試過 所以唔完全唔識年糕

澄粉係咩來 聽刀未聽過
用咗幾多糖

望係咁望啦
不過我成日都要見到佢 可能難啲整理完

好的大師

緣粉

帶隊大師

我都係覺得同陌生人講舒服啲！
一啲都唔奇怪！

唔係 有d野係同陌生人講先會舒服d

我可以改依個名
因緣的粉絲

唔會啦 始終有啲野同陌生人講好似仲易開口 反而未必想比識既人知咁多

典解係帶隊大師

試過同身邊人講自己煩惱
人哋聽到燥
我都係摺埋算

咁你今日柯左五五未？

燃綠師

我之前都係咁 後尾發現其實有時只要自己肯講 朋友一定肯聽 依家就盡量連登同埋正常生活平衡 唔好完全依賴其中一方講心事

唔評論

笑(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

你個衰人

多謝大家覆我 你哋有冇試過因為身邊嘅朋友對自己有expectation所以唔夠膽開口講心事

˙˚ʚ₍ ᐢ. ̫ .ᐢ ₎ɞ˚˙

我對自己有expectation 所以唔講計唔計

(−_−＃)

咁又唔會 你朋友同你講心事你都會專心聽啦邊會諗咁多其他野

(๑o̴̶̷᷄﹏o̴̶̷̥᷅๑)

晚安

屌 根本就係椰汁糕

(╯‵□′)╯︵┻━┻

咁快蒸完？

好撚大底 典算

成粒鐘啦

(ﾉꐦ ⊙曲ఠ)ﾉ彡┻━┻

想eat

分比其他人食啦 自己食少少咪算

準備好食肥未

我覺得識女仔係可以好多話題喎 講食嘢都可以傾好耐 仲有去旅行 要睇你平時細唔細心 觀察佢嘅喜好啦
袋錢落你袋 我好多女仔fd

((((；ﾟДﾟ)))))))

過嚟請你eat

Ok 仲有冇
大粒麥教多d小妹

上面咪俾咗suggestion你
快啲搵多少少資料去約佢！

是！

到我見到你舊糕都變壞啦

Mean

今朝食左兩舊年糕 飽到冇食晏晝嗰餐

再整!

你啲年糕切得好大舊？

你過黎囉

淨係一隻手指咁長咋都係蘿蔔糕好食啲

你想學啲咩
香港好多女仔都識少少日文/韓文，或對日韓文化好有興趣，你如果都識少少咪可以一齊交流下

小妹講事實 300g糖唔肥先奇

又扮

早晨

聽日終於又放假

呢排戲院無咩戲好睇

其實你有咩興趣 除左打牌

nvm 建議用隨意門交收

oh 咁我都係收皮先

扮咩

你而家係咪又要讀書又要返工

羡

慕

冇返工lu肺炎

珍

你唔鐘意動漫？有啲女仔都啱動漫呢個話題
行街買嘢呢啲話題應該就唔啱你嘅
但傾食飯呢個話題係可以傾到天荒地老
同埋你咁好笑 俾啲信心自己

巧事來
半工讀真係好辛苦

嫌棄？

又燃
係唔係真係要開個donttipfoto

得張圖

果然係新人
係舊人燃樓豬嘅笑話嚟

冇收入 仲有不停洗錢
遲啲準備繼續半工讀

做人無啲目標？

佢想搵你傾計 應該都係對你有啲興趣掛 對自己有信心啲啦

真冇追開呢個po

ok 毒撚有希望了
動畫加9up應該ok
多謝大粒麥的教導

其實你一直喺佢身邊咁耐
佢唔會唔知道你鍾意佢

咁有咩令你堅持咁耐？
身邊有冇其他女仔approach 過你？

傻啦 就算你係毒撚 我都覺得你贏其他人九條街
因為你好talkative 講嘢又幾白痴

可唔可以講多啲係咩意思？

已抄

梗你想點

冇誠意
我自己食哂都唔俾你

係 幽默感好重要兩個人一齊最緊要係開心

點解食咁少係咪歐洲啲飲食唔啱食
可能我做野好忙 所以我係會好好享受食物食得太開心

建議你有分隔 睇死樓豬

Btw你哋傾咁耐一次都冇約過出嚟？

咁洗錢係紓壓嘅方式來
唔太大洗都冇咩問題

你諗住做咩工

五五

今日未屙

已柯

得閒hi下佢 主動開話題？我係如果開話題三次，對方都係覆完都唔主動搵我，我就算了佢都唔上心，我都不必上心了

唔再係我專屬了

same

btw想問下大家 傾計覺得無乜話題 約過一次
仲約唔約好 佢話隨時都得

樓主勁善 比信心小妹

我有咩專屬

約囉
出到嚟個感覺尷咪算囉

牙港 禾對你咁巧
舍牙下啦

有新年錢 所以唔算洗好多

我畢業啦 遲啲再進修

你仲好講 你都未payme禾

吓 我認真稱讚你喎

我淨係要因綠就夠啦

約！

┻━┻︵╰(‵□′)╯︵┻━┻

對你冇蝕底 約啦

(´•̥̥̥д•̥̥̥`̀ू๑)‧º·˚

好多利是錢？ 小妹應該10封利是都冇

進修啲咩 你而家讀緊個方面？

出到黎唔岩咪當識個朋友

聽到都覺得好尷

應該是
應該同年

唉 米提
樓主都未PayMe禾
禾點PayMe you 呢

佢係咩類型嘅女仔？描述下？

又賴me
你係唔係叫賴因綠

多謝樓主的稱讚🙏🏻

我都冇拜年 主要都係屋企人同熟嘅親戚比得多
係啊仲有準備學急救

大家無圖睇了
個年糕唔係我食開嘅年糕

真心想數下你一日燃小妹幾多次

不用謝

可能都係

雪凍可能唔一樣呢
俾個機會佢

完全唔痴牙 一食落口好似食緊粉末咁

樓豬改的

(♯｀∧´)

咩色嘅年糕

˚‧º·(˚ ˃̣̣̥⌓˂̣̣̥ )‧º·˚

係

因6想用payme 牛樓豬？

淡黃色

其實小妹真係姓賴

大粒麥有樓豬payme

勿自爆

小妹啲利是係咁
你同佢進修師！first aid好野來 好實用！

想睇圖啊

係已成功牛樓豬了

善心

咪咁啦

冇年糕無圖

你個衰鬼

！(◎_◎;)

咪玩 擱淺1號會屌死小妹

Thanks

你哋傾好未? 我在線等牙綠payme我

尔有免死金牌

係喎 擱淺bb今晚唔見咗嘅

失敗乃成功之母

唔知道佢

你問下樓主肯Payme 小妹未

收到

樂觀啲諗 可能陪緊男盆友

約佢去D2 place /南豐紗廠呢啲地方行下街，食下野？
真係諗唔到做咩 睇戲都可以嘅

其實你唔使對呢啲野有興趣 你對佢個人有興趣就得

應該係

佢咁識食 俾晒佢食啦

咁咪幾好

dm me

我笑死咗

幸福嘅！

可以

連登dm咗

約佢出街!

你要拍片！佢食唔晒好衰仔

前一句係咩先

ok 收到了

你開live播俾佢啲fd 睇

你刀買咗連登premium? Dm功能唔係個個刀有

喔 不要想太多/過分解讀 應該係你好人 所以讚下你咁
你是個好人

是dic

呢排勁迷但又唔想同身邊嘅人講 希望連登有愛

同ex分手就嚟三個月 之後佢無縫接軌就冇再聯絡過

呢三個月心態唔同咗好多 以前真係on99覺得對人好人哋就會對返自己好 宜家就好似矯枉過正 變到好player同埋唔敢對人真心 做咗好多後悔嘅事傷害到人 但明明我唔係想咁 會懷疑自己做嘅事係咪真係啱

雖然宜家有返自己嘅生活 接觸好多新事物 但一攰就會諗起佢 有時手痕開佢ig嚟睇 見到佢同條仔好幸福咁 仲會有啲葡萄 睇唔起條仔 又會諗究竟以前我係對佢太好定唔夠好 定純粹真係大家唔適合

道理我明 知道再去糾結都唔會改變任何事 對外我好似好瀟灑 但暗地裏我諗咗好耐其實我係愛佢定放唔低執着 一方面想佢哋快啲分手 另一方面又覺得如果我對佢係「真愛」應該會祝佢幸福 同埋諗返以前就會覺得好唏噓

一上到大學就經歷咗啲起落 喺好多方面都好迷惘 唔知應該點待人處事 唔知應該點愛人 唔知未來嘅路點行 唔知自己想成為一個點嘅人

只可以話最大嘅得着 就係呢段時間令我成長咗好多 明白到自己真係唔係世界嘅中心 冇咗以前嘅傲慢同自以為是

咩

Ok dic

我想咁樣
都算係今年一齊計劃左啲大計 希望得啦

橙色

陪伴係最好嘅方法

最緊要係你feel到自己成長緊
分手係可以學到好多野

Umm 我對於「真愛就會祝佢同另一個幸福」有保留
人係自私嘅 你唔想佢同第二個男仔一齊好正常

建議你unfollow 佢ig眼不見為淨
你都話有返自己生活，點解仲要諗起佢？點解仲咁多手想知佢近况？
傷心我明，報復心態我明，但你要知道，你嘅唔開心，都係得你自己一個。放過佢，放過你自己啦

Yes

影張午餐相俾佢，順便問佢食咗飯未

Good good good

哭撚咗 好似都冇
祝你大計成功 同佢快快樂樂

其實我一直都唔太get 呢隻牛做緊咩

實用教室 記低咗

怕醜玩手仔

有時覺得啲看更逗利是好爽
你都快啲揾個乖乖女等左一年

集氣

希望收到你好消息！

Wtf

咁早⋯

記得影靚少少，影得好食啲唔好是但求其影，仲手震啲野食睇落唔開胃咁睇落好食自然吸引到佢問你食邊間餐廳，就可以繼續talk落去

陳生！ 李小姐！ 新年快樂！恭喜發財！！

咪玩 邊識到乖乖女
咁就1年有多

唔知點解好眼瞓

咁假如我係屋企食呢 可以點做

呢度可能有
好多人都唔見曬 緣聚緣散

擺靚啲個盤，之後話係自己煮囉要講到你好享受生活咁
識煮飯嘅男人好型（我覺得）

連登第一成功例子
平時同fd交流得多 很多心得 聽日唔使返工 你先見到我蒲頭
平時我唔出現的過12點就瞓覺嘅人

唉 好多人都唔見咗 懷念以前毒撚post

識煮飯=/=平時都會煮飯

原來自己一個人都幾寂寞
好想學識享受一個人

跟我去買買買啦！好享受！

多謝
有女女就介紹俾你

聽下歌先啦

除非你是我 才可與我同在

同好佛理/人生嘅歌 強推

講多幾句賀年說話先

長通粉呢？

又幾好食 淨係唔中意螺絲粉

又笑

唔係笑你

瞓覺先 早唞各位！今晚傾得好盡興終於唔係成日放負啦呢度

有傾嘅
其實真係好興幸自己有開依個post 識到你哋

早唞！

真係好好睇？

早抖！

我都差唔多 早抖！

其實我覺得係
始終愛情 牽涉到個情字

未睇晒，我一忙就掉低左佢
但睇左部分內容，覺得都有啲啟發嘅

多謝你開呢個post
我入黎嗰陣其實唔係好開心 但係有你哋同我吹水開心返

聽日記得叫你男朋友加雪糕食晒啲年糕

我發現分左手之後炒股賺多好多

愛你

有d功利主義者會覺得愛情嘅本質係交易

究竟情為何物？其實我一直都唔太明咩係愛情

覺得你個人好有趣 有好多inspiring嘅諗法

我同佢講咗話會拍片 佢話難食就吐落我度

想學

我都係好慶幸果晚瞓唔著r水吹識到大家

想跟u搵食

好彩嗰晚臉皮厚r你 嘻嘻

night !

但係親情係整定 愛情 友情都唔係

希望圖圖會開心過每一日

有唔有趣我都唔知
最弊就係 有咗新諗法/新睇法 就會落唔到judgment
唔個邊個先係啱

養兒防老嗰啲

我都希望你可以快啲返嚟粒u

我就未有耐

身邊冇你依種人 所以會覺得你好有趣
好想探討好多大部分人習已為常嘅事

思想既踫撞先會有進步

係 絕大多數情況下 親情係相對最穩固 亦都係最重要
有時候覺得為咗男女朋友就想去自殺
未必係最理智/最好嘅事

對一個人來講 最重要 最錫你嘅永遠都係父母親
當然有例外啦

我反而係身邊太多fd好crazy我已經係靜啲嗰個

點解？

咁俾佢靜下
隔一個鐘再搵返佢

之後係度會有機會探討
思考係一件好有趣嘅事 所以我幾中意上連登
因為真係咩人都有 唔同價值觀/諗法都有

你瞓未呀6b

咁突然 唔洗太擔心 等佢冷靜完
遲下再搵佢 ！

閃先

早抖

上水 最近忙到pk

忙咪好

突然聽到一首歌 叫 白天不懂夜的活動 好sad

今晚推得好快

年糕有份貢獻

我都瞓了 早唞

88

失眠

陪你

我明白你嘅感受
但係有時候正正就係因為佢有啲無辦法彌補嘅缺陷
先至會令到嗰段關係更美好

時隔多年 佢或者會想知你過得好唔好
或者大家可以做返朋友先？

大家晚安

可以陪多一陣得一陣
有啲野錯過左就無

樓主晚安

你永遠都唔會知道幾時會係最後一次

係 大家都過客
要保重

你都要保重

希望有一日
我可以無憂無慮去同鐘意既人生活落去
我諗我會好開心

諗吓都覺得無憂無慮

買咗退黑激素食未？

直程好似去左天堂

大家一齊加油啦

樓主 愛你

咁露骨 哈哈

去愛人 自己都會開心

買咗 冇食

要愛人 要先愛自己

洗自己腦 沉咗嘅話 就會將關係推到兩極

有個朋友，我對佢好好，最近佢在線上完全唔覆機不辭而別咗超級唔開心

瞓咗4個鐘

hi

早 今日天氣好好

一蘭叉燒好食

除左一蘭呢

因為你無野做啫搵啲野做啦

去旺角食野

同女仔？

男朋友

邊個？

點解要不辭而別

菇麼寧

唔好嬲啦
呢啲咁嘅人唔聯絡咪唔聯絡囉
奇鳩怪怪咁

你咁單純可愛

重點係想屌番佢轉頭囉 佢又唔係對我條仔好好 自己飛人哋人哋而家拍拖關你撚事 唔抵得佢對其他人好姐

但溝唔到女

未夠一個月

Follow me

多謝大家陪我

巴打加油

我都覺多左筆錢可以去買袋了

各位早晨

快啲煎

你唔係睇波咩

又爆po 已準備搶#2

我唔會俾你搶到

開（20）未

未

你自己開就可以搶到#2

Modern problem Modern solution

幫你推到1000

我唔想搶#1

支持